南蠻臭雞漢堡

鷲哥試過都話好

但係思覺老師話唔好